有無 Join 左 FAC巴絲

好似執左笠

咁大獲

正

之前仲係咁擺街叫人join

The membership agreement grants you access to the gym as well as the yoga room